Office用座枱空氣清新機

公司好大塵，鼻敏感越來越勁
想買部座枱式放辦公桌
Budget about $1000
各位有冇推介？ 唔該

P牌推唔到

幫你推下啦咁

好多謝你

咁就推多下

推

LG Puricare mini

用緊

其實公司呢d地方大
用大部都唔夠力
用座枱式不如慳返d錢

Dyson pure cool me
千二蚊

座枱 ? 你自己一間房就話有用啫

我係低下層，無房架...
原來無用架？

等同掛頸空氣清新機
一陣風就吹走晒

+1
返工同係屋企都係用佢

LG個部容唔容易買到filter???

想冇易俾風吹散或者想夏天當風扇仔用嘅話可以考慮呢隻

可以擺枱底既姐

部機用得八個鐘 放工叉完電再用過

科大果隻都ok

直頭係office長插電啦

用緊

長插啦

another choice:
Wynd Plus Smart Personal Air Purifier

Apple Store 都有賣

要去LG訂